有冇男/女朋友好懶出街?

點樣逼佢出街?

嫌你貴，你全包佢就ok